老人家忽然有急性老人痴呆，有冇可靠老人定位器介紹？

尋日第一次唔見，有老人手機但係佢講唔到自己系邊。最後要途人協助先搵到佢。

想搵啲輕便既畀佢佩戴，可以隨時知佢系邊得黎佢又肯帶。

希望有使用過既朋友介紹。

買隻兒童gps手錶
幾百蚊靚靚地

唔應該比佢一個人出去

入咗醫院檢查未
醫生確認咗係腦退化?

呢個定位唔係太好，我屋企人冇老人癡呆不過用老人機附帶呢個app，個app只可以講到比你聽佢係邊個區咁上下，如果已經唔認得路嘅，我唔係好推薦呢個app

記得帶老人家去睇醫生照MRI睇清楚，有啲血管問題都會導致老人癡呆咁嘅症狀，未必真係癡呆症架

佢地會自己偷走出街

佢慣左平時日日出去曬太陽。唔畀佢出去真係好悶。暫時希望可以mon 到佢系邊先，試下情況是否受控制。

apple watch

呢個要bundle 智能手機？
佢剩係識用傻瓜機咋

政府醫院排到一月先有期。而家諗緊其他地方有冇得睇。

系你老母

Apple watch

CSL 有傻瓜機包埋個app嘅賣，你用自己電話pair up 就得

如果年紀大就入急症
唔好輕視
腦退化係漸進, 如果係突然發生就睇下係咪腦中風/腦栓塞

留名學野
.
By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

樓主要有心理準備老人痴呆既老人家會突然唔識用手機，even 固網電話，個電話點響都好，無論點教佢拎起電話來接，佢都唔會學識⋯⋯⋯所以有gps既手機未必係最好既選擇，因為佢地成日都唔記得帶喺身，而坊間既替代品真唔太清楚。sorry.

利申：10年前呀嫲突然中風，之後無耐就有老人痴呆。今年8月走左⋯⋯⋯日日好掛住佢

多謝你意見。剛系大陸買左個老人追蹤器，睇下wotk 唔work，so far 系定位有小小偏差。

而家佢情況好好多，唔知係唔係之前感冒搞到個人傻晒。

anyway 多謝大家支持。

搵ngo幫手

宜家全部智能手機都開到GPS,唔洗再買啦?